有冇用神話做背景的美劇

類似American Gods咁，係有唔同神但係現代

Lucifer 算唔算

漫畫

可以睇下 感謝

supernatural 算唔算

美國冇神話的

唔是美國神話，任何地方，亞洲神都得